往後再因香港而自殺的人都係不負責任！

因為你用死黎逃避！
唔想再為呢個香港付出！
掉低呢個爛攤子比覺醒的少數！
想無眼屎乾淨盲！

邊個唔知活下去大壓力！？
邊個見到咁撚樣唔痛心！？
邊個比人話禍港會好爽！？

但係我地要堅持活著！
唔係死左就一了百了！